係時候認真諗下，有咩方法可以令香港人返唔到工/唔返工

宜家政府就係睇死香港人唔敢罷工

冇架喔
核爆 lo
冇架啦
打完風變廢墟都+300 的屎錢都要仆去返工既城市講罷工

搞掂左公會先

你呢句我睇左幾十次啦，已經唔係放負咁簡單

7點夢遊，8點放tg，8點半停地車，全民和理塞。

D地盤佬7點幾已經返左工
點先可以搞埋佢地返唔到？

逐步嚟，已經有學生，寫字樓甚至政府部門工人。

工會呀屌

早d起身

Push

香港人食屎啦
罷工po都可以冇人推

山竹都阻唔到香港人返工，你覺得有方法？

將抗爭時間放係岩岩天光時份

搞緊工會
我相信大家今次一定得

想香港人唔番工 發完夢未